之前和波就話無牙朗 但點解今次有牙朗反而會豬波🤔🤔🤔

賤種

然得太多
唔想然了

故意

有得笑好笑，皇馬有幾可豬

黑左場拜仁，樓主記到依家

同意

正常發揮😂🙈